暫停所有鍵盤戰線。入機場塞爆黑警老母個閪。唔好再俾佢生件垃圾出黎害人。

入機場。入機場，入機場。